全部抗爭者成為condom824無人理825無文宣真係以為贏左？

ig fb twitter 我要下次睇story全部都係呢兩張圖

824觀塘
825荃葵

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！